TESLA憑什麼稱霸中國市場？未來做咩最賺錢？〈蕭若元：理論蕭析〉

TESLA憑什麼稱霸中國市場？未來做咩最賺錢？〈蕭若元：理論蕭析〉2021-01-09

TESLA賣車其實無錢賺！？為何現在的有錢人都不是做地產？〈蕭若元：理論蕭析〉2021-01-08

葵涌發生Tesla電動車自焚意外！今日(9日)傍晚6時許，一輛Tesla Model S電動車沿青葵公路往青衣南橋方向行駛，期間車底冒出大量濃煙，繼而被火吞噬，幸男司機及時逃出車廂，並由途經司機協助報警。消防到場開動1條喉及1隊煙帽隊灌救，約20分鐘後將火救熄，起火原因有待調查，意外中無人受傷。

走呀

用家問題

TSLA 會爆炸, 買BYD(好似係)

tesla撤離中國市場
未來做乜嘢都賺唔到錢